夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

芝士丸

55

66

垃圾驚

補鍋

好耐冇入來

溫完豬未

訓啦訓啦

考嗰下先叫完

真飛鳥

飛左？

早抖

hi

叫雞？

又要單機刷刷刷

做雞

叫你

正

有冇病 有病就不了